Join 了Pure Yoga

有沒有師兄師姐在這裏做瑜伽？

我多數去Repulse Bay，其次Quarry bay